有位神父朋友揾我食飯，有咩要注意？

佢係我中同 佢會唔會叫我信主

講到明飯台上唔講政治宗教先囉

你朋友竟然可以被稱為神父 想問下佢幾多歲

神父似係社工嘅角色多過hard sell 信徒
利申：唔識

帶十字架 佢可能請你食飯

冇野， 我個fd 都讀完神學做神父， 一樣咁食飯

問佢問題
睇下佢識唔識答

22碎

同佢講女會唔會比佢黑面

係咪佢請

咁佢會唔會問我有冇罪

碎你老母

洗定屎忽啦你

神父唔係基督教唔會hardsell你亦都唔會話你會落地獄

介紹小朋友俾佢識

無啦啦搵你食飯做乜先？

點解 我日日都有洗

唔明

你唔係小童應該冇乜問題

你問我我問邊個

但我童顏喎

咁唔好理佢啦

神父都有朋友啫
佢叫你信教你咪話你由細到大都信佛囉

6年朋友唔理佢